成日話啲歌手唔夠黃，呢首ToNick既”一口氣”黃到金

啲歌詞同埋MV勾起晒啲抗爭回憶

正